【文宣】係咪應該將林鄭整到縮頭烏龜咁？

林鄭可以俾我屌嗎？

佔領立法會 林鄭都依然冷漠拒絕對話 係唔係想攪到流血收場 為什麼政府不出來對話 解決問題
這是文明社會